挑戰最短字數既咸濕故

我先

「嗯」

屌

「！」

「♡」

樓主ON9

吓？

「 69 」

請…射在裏面

咁樣叫故 ?

阿~
阿~
嗯~

幫我變你的形狀，我再幫你變我的形狀

射啦

shit

夏樹

「爛喇~」

「點解既？」

「再射真係要call白車」

屌呢啲先係架嘛，成個畫面出晒黎
「嗯」？乜黎？屙屎？

diu lm2

夠唔夠簡潔
係咪有晒畫面呢

我有老公

條撚準備

熱菇...

我不能忘記你

yeah

等一下，我有老公